Het de indruk die ik had was dat we het Westen verlieten en de Oosten; de meest westelijke van de prachtige bruggen over de Donau, dat is hier van nobele breedte en diepte, nam ons mee tussen de tradities van het Turks regel We vertrokken in vrij goede tijd en kwamen na het vallen van de avond naar Klausenburgh.
